李城12月快車賽程算好踢

02/12 Leicester City vs Burnley
10/12 Newcastle United vs Leicester City
14/12 Southampton vs Leicester City
16/12 Leicester City vs Crystal Palace
24/12 Leicester City vs Manchester United
26/12 Watford vs Leicester City
30/12 Liverpool vs Leicester City

平安夜不平安

除o左對獌同痢, 已經好好踢, 你睇o下韋斯咸?

04/12 Manchester City vs West Ham United
09/12 West Ham United vs Chelsea
14/12 West Ham United vs Arsenal
16/12 Stoke City vs West Ham United
23/12 West Ham United vs Newcastle United
26/12 AFC Bournemouth vs West Ham United
31/12 Tottenham Hotspur vs West Ham United

椰子會戰勝歸來

十二月椰子拎多過9分我切!!

但求快車完左仲係上半版

車路士又要送分

屌，真係言送分

頭兩場六分落袋, 爽呀~

得罪人

槌仔下場要比教授 教訓喇

樓主係李迷？ 定係燈李城 ？

鍾意李城反擊踢法, 但未至於係迷, 我燈佢乜??

無，見你講「爽呀」 以為你燈
因為下場對修仔 好大機會贏唔到

其實我響拿鐵斯時代好迷修仔, 但由小谷球場一搬, 班都降埋就好少睇到佢地D波, 慢慢淡o左, 正如列斯又係......

起遲少少身啫，已經1:0

殺得性起

GG3:0

可以早D訓

你錯啦 李城比人反勝唔係未試過

3:0應該穏陣

唔好燈 完左先好慶祝
自從開季嗰場對阿記被CUP唔敢再咁快慶祝了

希望利記可以

呢一刻同第四位球隊只差 5分，keep住個勢歐聯都有得踢呀

修咸頓個勢好兇

1:4

一場英超，五個入球三個來自日本球員

頭三場九分落袋, 好撚爽呀~~

希望下場對水晶宮唔會因為今場咁落力而失分

日本仔真係李城福將

(雖然成日都傳唔番個波出泥)

打水晶宮要小心D，呢排打起左

好撚過lkk

屌丫！水晶宮入波先

仆街0:2

換okazaki之後打主攻,仲要比人捉曬進攻套路 睇黎今場會輸
後防又發夢 比人一個就爆過

屌啦 好llm

對曼聯入波先

走啦puel

連續兩場都有人紅，好撚野
枉佢未輸呢兩場果陣我仲少少奢望會入到前四，睇黎呢個佩爾都未必捱到下季
利申：泰國佬上身季尾即炒

絕殺

佢都未買人走乜 佢依家限米煮限飯算係咁啦
莎士比亞買個堆都用唔著,仲有個中場adrien sliva仲要未注冊成功

買返個好少少既右閘

買返個勁過simpson嘅就好了
一黎佢傷左無人頂到
二黎佢好撚廢
我估冬季轉會marhez會走,買多個人頂佢啦

頭先5分鐘拎2黃條友

Btw 好想幫Albrighton 含

下場無啦無啦

嬲嬲地訓左，竟然和

以後訓多點

李城係令人意外方面永遠唔令人失望
以為食硬嘅水晶宮反而輸，以為輸嘅就贏/和到

下場又諗住食硬 睇怕有冷味

聽晚作客屈福特，表現正常應該會輸，然後贏利物浦

我都讚成我走
出去爭取咁多榮譽

博屈福3分 輸俾利算

對利作客太難打啦

今場真係輸
舒米高咩事老烏

無睇到 發生咩事

頭關已過! 隊淋痢吧!!

殺利牙

個佩爾覆完聖人焯之後無乜邊場好波

出艾馬迪呢啲垃圾真係抵輸
睇黎季尾都要搵個新教頭

今晚又出埋啲怪陣
輸撚埋佢啦

清燈得好

會長接班人

唔該繼續燈

係

原來終於註冊左個sliva
不過問心比著我就會鬥氣反正剩返果半季都係多餘，歐霸爭黎托，應該今次試下遲轉會窗七秒先註冊，睇下垃圾FIFA有無咁堅持話完左就係完左
渣正黎真係好戇鳩
好彩依家唔駛護級

問心我條氣都係唔多順到依家就算註到冊，無端端要個球員坐波監仲要係世界盃年，有撚病

如果要扣分實屌尻足總

？？？？

由於喺呢段期間唔可以為李城上陣，阿祖安施華就四周圍去旅行，當放長假。另一方面，雖然喺今日註冊，但阿祖安施華要等到周六，先可以代表李城出戰足總盃作客費列活特。因為英足總唔畀球員即日註冊即日踢，所以今日未能代表李城主場出戰哈特斯菲爾德。

你意思呢個？
會唔會判輸3-0

李城管理層有時又真係笨柒，呢場若果當左用不合規格球員變輸真係笑死

足總規例註冊當日唔可以出場(例.雲迪克)但係silva係今日先當註冊完成.silva以後備身份入替.犯佐條例

原來真係呢樣
唉輸撚佢啦戇鳩鳩

輸就唔會.可能要扣分 睇下足總點做

屌，扣分同輸咪一樣
我唔信佢扣一分兩分咁少

睇下哈鎮告唔告啦，其他聯賽好似上季意甲又係有場波用錯人直接判輸3-0

足總開左特例可以一註冊就上得場
扣佢條命，遲14秒坐成半季仲想扣分？
Source:

講真今次又屌唔落足總
有咩理由呢個條例都唔識

不過雲迪克都唔出得喎

足總真係
一早就同FIFA拗到底啦

不過睇定啲好，隨時又比足總過一棟

足總知衰，搞到sliva坐半季
開特例比李城
比佢早一場咁大把出
真係佛心

個球員最慘無世界盃踢
好難選佢啦，就算場場兩三個助攻都未必有用

係咪會買埋Ben arfa

仆街足總執得幾正
搞到一個球員浪費左半季時間
好彩sliva有係李城到操
可以一落場就夾好曬

汁得正反而比人屌
咩道理

遲左就係遲左架啦
班車走左15秒你先到站 又屌班巴士唔等你啦WOR?

唔係屌佢執正而係屌佢不近人情
件事係遲到係錯左但應該罰錢了錢唔係坐半季
球員坐半季係好大影響 下年仲要世界盃
你遲到走左班車最多咪等過班影響有限
而且足總覺得無問題又點解比李城有特例即日註冊即日上場呢?
扣返今場嬴個3分好無?

打錯左字 自

由你字裡行間感覺到你私人感情影響左判斷
搞清楚你D LOGIC先

1. 你覺得應該罰錢, 咁下次其他隊遲左一日 咁係咪又係罰錢算數? 特例一開
幾多有錢既隊可以玩野?

2. 世盃年既話 球隊更應該著緊D, 例就一早講左比你知, 你用依個借口, 咁之後歐國盃, 非洲盃, 飛機盃都可以咁做咩? 世盃唔係一個借口

3. 你覺得走左班車可以等過班, 咁世盃過左咪等下次囉 邊個叫你遲姐

4. 有無特例比佢上場我依家都未清楚, 唔講依樣野住

一個月內八場波WWWLDLLW, 13分, 算係咁......

有六分係輸自己

根本係我一個carry隊波

咁你係咪走啫

想走好耐啦
季初hea踢
臨轉會前又勁左好多
博表現走緊

我覺得葡萄牙臨尾都會選番佢

輸老屈果場真係ON99
輸第1球果個角球
又係老毛病
輸第2球就死球俾人白界前踢番黎,點知竟然可以舒米高身邊咁樣入網

輸利記就輸哈利馬龍第2球俾沙拿轉身話過就過

旨意艾伯禮頓真係食得屎,最ON9在佢獲獲大腳傳中你就入波
佢就刷到有助攻

是咪去曼